有2個國泰員工死咗，白粉報會點樣報？

助紂為虐

因航員工

R.i.p.

除暴安良

唔報囉

因禍得福

死少兩件

因航草菅人命，要員工番通宵

顏的未婚妻阿Kit，事發時正在歐洲旅行。

點解老公開工
老婆會係歐洲旅行？

有乜問題？

冇問題

未婚妻 = 未結婚 = 唔係老公老婆

阻住其他人番工

你返工你條女去歐洲旅行

講黎講去都係想暗示人地係雞啫
其實一個現代女性
有自己既朋友
同自己既家人
然後會一齊去旅行
好正常

佈局

自己搵錢同frd或者屋企人去唔得？
一定要男女朋友去？

真係好痴線

條友白撚痴
係人都識過氹低條仔/女同屋企人/朋友出去旅行架啦
定係佢a0所以唔明

因航罔顧員工性命，留用不小心駕駛司機

女人去左旅行，男人不知幾開心

白痴child登中學雞，連去柯屎都要搵埋條女一齊